SB = 傻逼 SH = ??

=你

認真d啦

sh = 傻閪

傻hi

SH=傻hi

秒

上海

支那?

sh=傻閪
ss=傻西